深藍電影《時代》導演大諗頭爭金像獎 屢洽戲院包場放映被拒

由楊明、曹永廉及莊思明等撐警藝人主演、勝和前坐館「沙田Me」翟浩琛兒子翟俊威（Aden）執導的電影《時代》，早前爆出「羅生門」，《時代》曾在facebook專頁公告，將於黃百鳴旗下的Cinema City院線上映，不過院線方面隨即發緊急通告澄清絕無其事，火速劃清界線，製作公司其後嘗試以電影題材敏感，所以受到發行商、戲院等各方面「打壓」解畫。事實上，Aden一直未放棄在戲院放映，原因竟然是想參加押後至2022年舉行的第40屆香港香港電影金像獎。

被拒係正常

反而好想睇到套嘢入到圍拎埋獎

入圍金像獎
Diu你人唔笑狗都吠

認真 想睇佢拎最佳電影

反正都係堆藍絲偽人同支那佬圍威喂

我辛辛苦苦供書教學供到你大學讀電影，你有av唔拍走去拍藍絲打飛機片，仲要冇戲院幫你上映

傻鳩一名
一諗起條傻鳩係個腦ff自己會上台攞獎，真係笑撚到噴飯

想同《十年》比？十世你都未夠班啦

一樣都係政治題材電影，《十年》係天你係地底化糞池咋

最緊要係睇黃百嗚果班人d面口

唔奇，成個娛圈都藍絲

叫三色係星期日影院幫你上 之後台慶分個豬肉獎比你 再由叻哥頒咁咪得囉

放心喎，個老豆同班狗咁熟個男主仲要係醉駕明(4000$)
到時頒獎禮call隊防暴/速狗入去乜獎都有得攞

侮辱左化糞池

先唔講你套戲係咩政治取向 淨睇trailer d打燈 剪接已經完全唔知做乜撚野 仲諗住拎獎佢個腦咩事

中學生既學生會宣傳片都拍得好過佢地

係我就一定玩大啲, 頒埋最佳男主角畀燉湯明

叫佢老竇call馬恐嚇評審，攞奬唔難

叫CCTVB 自己開個獎囉

自己book個社區會堂用projector播啦

金草莓定爛蕃茄獎？

直接成套post上youtube免費睇算啦

整個頒獎禮咪得囉

會唔會冇社區會堂肯睬佢